講外國勢力啲人真係弱智

自己唔聽下人聽野，固執己見，講唔贏就影幾張相話收外國錢十足啲小學雞嗌唔贏交就亂講野一樣。

同埋，你地講到收外國錢實牙實齒咁，咁點解連最親共既CCTVB都唔播收左錢啊？你話外國勢力唔敢播，但係早排維基解密，將美國監聽人民既計劃都可以做新聞，點解收個錢就唔敢播？監聽已經係上升到國家層面，咪一樣鋪天蓋地咁播收個錢相比下好似無咩大不了？咁點解親共既CCTVB都唔敢播呢。

答案咪就係根本無收過錢，你敢播就係無中生有，民憤更會上升到極點

好似藍絲咁講法，我去撐警集會影幾張相話收左外國錢都得啦弱智

文筆唔好 sorry

有冇介紹？
唔理衝唔衝 7 21 金鐘

劉細良都講左喇
佢哋嘅模式仲停留係只有收左錢先會做嘢嘅年代

cctvb電視臺根無料證明
上網出兩張圖兩句字就當係咩
如果係真林鄭老母一定好唔得閒
無做過又點會收集到證據
所以到今時今日香港準備變天都講話收錢個班人
應該係弱智

你話警犬打人都起碼有記者用cam錄住，你是但係街邊影張相加字就可以作故仔

好奇怪。係得中年人會咁講，經歷過老毛時代既老人家反而會明白反送中遊行目的